機場游擊

機場今日取消晒所有航班
然後示威者走
有冇得諗